免費心水，得閒幾場(2)

新PO啦終於

係咩黎架會

留明抄心水

其實想出堤華納。。。唔知做乜柒出左係咩黎架會，。。。

利申：堤格雷Ｃ未派彩冇買到

過關 讓球
3X1 星期日 5 FC橫濱 (主) 對 松本山雅 (客)
主 [0] @ 2.00
星期日 6 讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 新潟天鵝 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.19
星期日 10 東京綠茵 (主) 對 千葉市原 (客)
主 [0] @ 2.11

或者當我做燈都得

輕鬆CASH

過關 讓球
4X5 星期日 17 維拉利爾 (主) 對 基達菲 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.77
星期日 18 克羅托內 (主) 對 史帕爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.90
星期日 20 水晶宮 (主) 對 熱刺 (客)
主 [+1/+1.5] @ 1.94
星期日 21 卡迪夫城 (主) 對 布里斯托城 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.95

繼續燈

基達菲唔生性我都冇法，兩球十二碼都Missed

R1 2-9

屌，又中一隻

推 無賭幾日了

New post lm

名古屋八鯨

跳崖小醜

又對左⋯⋯ 不過呢場無買

八鯨叫糊

下場買

Who are you? I don’t remember your id name

@下盤渣
起身屌波啦喂

小試 FC Tokyo Draw

布里斯班獅吼

哇係小醜呀

終於新po

哇係剛剛啊

成5個幾月先推完一個post

樓主一時病一時北上 冇人支持

啱啊 一定要懲罰佢

返撚左外母鄉下幾日，與世隔絕
啱啱先返出巿區，準備回港

梳囉
我覺得自己是1
覺得小醜係0

細路仔有假放咩

其實我都係1

棍撞棍

國際學校，想放就放啦

有冇人漏d 水出黎

Rich

白禮頓corner 9.5s

Sorry 半場已經爆咗

我好窮的

國際學校 我了 收唔收契仔

銀河
細波

我都想做李嘉誠個契弟

仆街個細波又爆...
會唔會連盤都輸埋呢

都係剩盤算數

好撚燈 成日入100 買下細波就輸 睇岩盤就會中🤣🤣🤣但係唔買先會中

深宵水 拉斯彭馬斯
不過應該個個訓哂覺

垃圾車
大波

4-1
Gel得未？

新po

雷神

我好小出現

好掛住你

足球過關 4x5
星期二 24
卡拉卡斯(主) 對 維拿迪馬愛華頓(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.88
星期二 27
尼卡沙(主) 對 阿特拿斯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.94
星期二 25
高隆(主) 對 FC薩莫拿(客)
入球大細
細[2.5]@1.70
星期二 26
CF 阿美利加(主) 對 陶羅(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.75

留名睇燈

你覺得應該點好 我好多時成日都衰手痕⋯⋯

閒錢唔緊要啦，小賭怡情
Btw一出過關輕鬆__

啱啊 唔好為贏大錢而賭
利申戒賭第2個月

靜雞雞出水

曼城-2

原來係你

私食睇下燈唔燈先

3x4x5

埋尾比多撚多搞掂輸左....

彭美FG

係低水啲，但勝在收錢快

小試12.5大

本來想半場入2.5大

仲係9角...角大已死

12角中位數...
又中伏

不幸中之大幸係好彩買得小

阿瑪卡

1100 普埃布拉

又燈死

1400 廣島3箭

試下羅斯FG

咁都中冇柒頭...

獨立上盤

輕鬆

FireCarHead

半2全2

Btw輕鬆

舊生
半蛋1-0
半主
主-1

Btw除左盤全部鳩up

差小小全中
BTW 輕鬆

亞冠真係買唔落手

試小小考眼光

先中角大

中埋1.5細
88分先爗無入球真橙

小試4.5角大
另外提格雷C好似唔錯

小試半大
半蛋2-0

真係夠膽死83分先黎1角..

R2 8-9

足球過關 6x22
星期三 21
艾美歷克(主) 對 法林明高(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.77
星期三 22
國民體育會(主) 對 SC迪爾芬(客)
讓球
主[-1/-1.5]@2.05
星期三 23
哥連泰斯(主) 對 拿拉體育會(客)
入球大細
大[2.5]@1.75
星期三 24
加菲泰尼洛斯(主) 對 托盧卡(客)
入球大細
大[2.5]@1.85
星期三 25
瓜達拉哈拉(主) 對 西雅圖海灣者(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.74
星期三 26
普馬斯(主) 對 尼卡沙(客)
入球大細
大[2.5]@1.93

細細地玩下...

4場入面都輸左2場....
我真係渣

6中4

阿德一定得

2018了

所以阿德一定失？
Btw super左

係

大宮松鼠

前鋒

艾豬
利申：呢場冇買

華拿古斯

唔買係啱既

性波

性波已死

完來下半場先黎料
呢場唔係輕鬆...
係嚇死

你呢排成日中

唔中果啲冇出姐

小試彭美細波

未過半場已爆....

澳職好伏
阿德
半主
大波
5球
4-1
黎明睇全部仆街

梳...我太廢，差左一粒

差兩粒

梳，我自己果兩粒入埋去

正苦果四千又無我份
陰鳩公呀

屌你贏都唔止4000

個個月贏咁多 唔好同我哩哋窮學生爭啦

我買好細過下癮咋

你有四千我有四千唔好咩

今天我

輕鬆頂埋佢

利申：私食左即場

朋友比料
華倫丹半巨

利申：買左小小

好啊 你老婆家庭主婦有得攞

佢係大陸返工的，唔符合通常居港

呢啲朋友真係食得屎，又比山埃我
絕交呀

冇比華倫半大
係比梅城半大

點解我收到既料同你收到既料唔同
明顯係想玩鳩我

睇下會唔會全對家先

應該要山度士，自己睇錯野抵輸

秘魯半和 預言家9

唔係半和咩?
不過山度士真係下盤...
美國巴圭咁多攻勢都入唔到波我真係喊出黎...
啲大細都係摺埋算數...

一陣十點金拱門好似幾好

金拱門食屎啦.....
比人輕鬆屌入12M..

輕鬆輸

諾咸頓對家

呢排忙住湊女唔得閒上黎放水

屌...記錯時間冇買波添..

叫左朋友買多倫多....自己打機冇買到..

彭美

好耐冇上黎 渣渣哩排點

忙呀，老婆出差，要湊女

大阪櫻花角大

緣份水

2公婆都搵食 平時2個女工人湊？

係呀，所以一有閒時就要湊女

好溫馨嘅家庭

Push

伊巴

忙到成日唔記得買波

好彩冇買 哩排要避黑

Roma

玻璃瓦爾

FCLA

呢排我真係贏夠了

屌..又中魔咒..
今朝先囉完五千...又要去排隊入錢...

原來1-0

CHING 今晚仲有冇?

清，尾盤準啲，早買就用數據架啦

小試性飛串維多

三篤屎

又輕鬆踩屎

哩排當黑

我買小左，計埋好似冇乜輸贏
成日都斷一贏唔到大錢

係2串1,3串1成日斷1

是咪應該等世界盃

我都係咁玩姐，希望佢正路啲囉